［奇想］譚惠珠話＂願榮光歸香港＂歌詞有問題…

咁我想知道，如果喺公眾場所，播純音樂版，會唔會違反國安法呢？

如果純音樂版，因為原有嘅歌詞意識唔妥，都唔可以播…咁又如果有一首新歌，其中一兩句個旋律同榮光有啲似，係咪都要變成禁歌？

想睇下香港點樣變到，全世界第一個，連一段音樂旋律都要限制嘅地方…

係咪準備柒出國際…

港共：如果只播音樂，都會引走人聯想到歌詞。

自推1

等住睇港共喺香港推行原教旨主義…

自推 2

唔好諗住成日走精面啦
佢條例專登寫到咁模糊就係用黎捉呢啲位....

同舉白紙一樣

其實佢咁講，暗示中國政權連一首歌都容不下，如此脆弱，我會舉報比中央知道，此肥豬抵毀中國永不衰敗神話

短袖子到私生子

西班牙國歌

一貫原則：兄弟爬山，各自努力

個人認為，有手足可以轟轟烈烈上前線，但我哋又唔好唔俾部份手足選擇鬥智不鬥勇…

只要可以特顯到制度荒謬之處，不失為一個爭取支持嘅辦法…

何議員咪作咗首嘅

所以，應該可以話，旋律本身唔應該係問題…

do ti la fa mi re do...

你舉白紙都拉得你
播純音樂點會唔拉

任佢up la, 老L到個西都痴線, 話唔埋佢話自己幻想同偉大主席做愛都係

一個濕鳩基本法草委話唔得就唔得？

唔好痴線啦

我就係想睇下支共港共可以幾荒謬…

仲要係俾全世界嘅人都睇到

蘇聯時期 shostokovich 幾首交響曲都話係反動，唔駛歌詞架

国歌第一句咪更加令人聯想到革命

仲好啦, 唔好再浪費時間做無謂任務, 一係全民出刀, 一係全民出走.

咁咁樣?

一塊90x60cm 嘅布

已威脅到全球第2大經濟體

繼續走精面囉

都係be water 啫，希望唔好太過拘泥於一種方法…

唔一定要全體做烈士㗎嘛…

唔係走精面, 係試底線